[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (13)

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

依家有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司其實都係大陸公司黎
如果你問我地，我地當然希望大家支持日版
港版又大陸譯音，版本又舊(成年幾前)，卡又少，又一味課金活動
但如果你真係好抗拒日版，係都要支持港版，我哋都歡迎你入黎一齊傾，但因為我地9成人都玩日版，港版問題未必答得你好準確

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯
玩法(1)因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩人，相對玩落比較自由。但去到中期，陣容好需要用連攜去谷高個戰力，在於你個陣來自五湖四海，一定會涉及到非常多不同球員去開連攜，所需時間同資源都會較多

玩法(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，又要焗住用一兩個唔係好勁既球員，每一隊亦都有佢既缺點。但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快，所需時間同資源亦都比較集中，始終主力球員黎自同一隊，連攜好多都可以共用

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

19/3 最新更新

好多手足都問我地，既然兩個方法都可以
點解我地又個個都玩組隊？

原因如下

我地建議你哋升成隊同隊，某程度係為未來做打算
一來啲連攜球員，只要你有升，升得越高個連攜數值會越來越高，一個連攜球員上到sss，坐底幫原球員各樣數值加百幾
如果玩混隊又唔重課金，根本唔會夠資源又去升正選，又去升連攜
俾圖你睇就明，同樣5球員buff，睇下升左同無升差幾遠

二來早啲為個UF 盃做打算
個uf盃同錄影帶關一樣，分英超/西甲/意甲/其他聯賽
最低參賽資格係11個ss球員
你升同隊，就一定同聯賽咁就早啲可以參加，戰力上仲會比好多升混隊既高

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

19/3 最新更新

因為我做左やぎやぎ呢個公會既副會長
好多手足都可憐我個公會廢，杖義入會幫我個公會
個公會我好誠實講一啲都唔Top，入到黎未必有最豐富既禮物同資源，但就勝在同聲同氣，所以我都好開心大家唔介意入會
有興趣大家一齊玩既手足歡迎留個名，但因為大家好踴躍，位置所餘無幾

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

升評價需要碎片如下
B > B+ 5碎
B+ > A 10碎
A > A+ 20碎
A+ > S- 40碎
S- > S 80碎
S > S+ 160碎
S+ > SS- 320碎
SS- > SS 480碎
SS > SS+ 640碎
SS+ > SSS 800碎
SSS > EX 2560碎
Ex > EX+ 3840碎
Ex+ > UT 5760碎

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎 (PS：課金金碎不在此列)
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒：魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比，以心傳心，one two pass
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用

同埋有啲技本身用處唔大，但如果夾埋其他技就會昇華左，例如
決定機演出+冷靜沉著/重炮
心傳心+超絕視野
One two pass+重炮之類
Line breaker+冷靜沉著

另外每招技升到咁上下仲可以覺醒，會直接影響個球員長遠既位置，但實際效果就唔係呢到詳講，到時再問仲好

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)競技場
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯 19/3 更新改版玩法
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員
贏到一定分數會升班
你主動打人果陣時輸波，唔會扣分
但如果人地係另一邊打贏你就會扣分，扣到一定分數會降班
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，時限內可打50場
每14日結算一次派禮物

新版玩法
search完game俾3個對手你揀
唔駛再打主客制
另外新加讓波系統
會根據你個戰力
唔同對手你要讓波或者受讓

x得點=你受讓x球
例如你賽前係3得點
打完場波你輸左3：1
但因受讓3球，最後會變3：4，姐係你贏

x失點就掉返轉
你讓人波

所以揀對手果陣要留意埋，唔好見人低戰力就揀左先
可能要你讓好多球

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7) UF盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。
比賽會計球員疲勞度，要有輪換既準備

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

有關覺醒球員問題
(再次特別鳴謝肥仔巴分享)
首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut

升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

由零上ex+係咩概念呢?
總共要8960碎
1120+640+800+2560+3840=8960

買呢個第一個 4日1次18幣 好似有30碎
要買300次 total 5400幣 要1200日
5400/590x788=7212hkd
好似可能或者係最平方案

愛是含9很耐補充
間唔中d鑽買箱可以唔洗用咁多錢既不過慢慢升

加多一句, 依隻GAME唔課都可以玩, 唔一定要課

戰術頁教學
(感謝含9巴分享)

首先你確立左自己想既11人先啦
好似我咁就352

第一行就傳球傾向 第2行就傳球節奏
我就傾向短傳同慢慢傳上去 因為我中場有隻根度簡 可以開心傳心+轉守為攻
如果長傳加快節奏 隻後衛又低傳送能力
好易比人攔到
至於攻擊方向同傾向
我既進攻模式係傳晒落中間俾隻根度簡
開心轉心+傳守為攻+轉邊去右邊迪布尼傳中or直線 俾隻梅拿
所以我就set中路+傾向右

左前 隻梅拿有破越位 爭奪 冷静沉著 禁區插水 所以set係前線搶點等餵
右前隻尼馬有插水(禁區外) +盤+禁區外冷静沉著 所以可以set回後拎波
攻中隻中村招遠射可以禁區內都出到技 所以set突入 可以撞牆直接射或直線

中場隻 根度簡主要做傳送 就指揮
唔亂插入

左邊隻波索域主要開ck 同埋大轉邊用
所以就set原地
右邊迪布尼set落底 傳中或者開直線

拉線就正如上面所講，乜鳩都傳比隻根度簡 開晒3招技 傳比隻迪布尼傳中俾隻梅拿
尼馬就可以回後俾隻中村開遠射

防守如果中前面有狩人就可以試下較盡搶
無就唔好亂試 好易搶唔到失位
高搶斷就較右一格
高攔截就較左一格

仲有前排更新
如果攻唔入可以改變戰術
如果對面係聖鬥士
建議set做攻唔到兩次就轉戰術

上面只供參考最緊要睇自己有咩人同技黎set啦

補充常見問題
Q：其實啲球員寫住傳奇之路係點解

A：代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推

Q:：點解我見你地圖鑑可以睇覺醒球員既？

A:：圖鑑你要完成初心13先會開
隊中坐底要11個sss人

Q：係唔係所有卡都上到EX?

A：係，但有啲要等佢出，未出就未上得住
有啲卡可以直接上ex
但唔多，同埋多數係重課金卡
其他你要完成左初心13之後
開左覺醒關，覺醒3次之後先可以上ex

最佳經理人mode
感謝已消失棄坑嘅前樓主

大致上都係用含9巴果set戰術
我防守果到就比較穩陣，兩個都set中間算，驚出事
攻左定攻右，cut in or not果啲就睇返自己啲人腳啦

基本上前期真係鬥快刷中場同翼
中場金卡根度簡當然係最bug果個，但要中後期先會中
玩左咁多次，暫時用過F迪莊同懷高都相當唔錯

翼今次用起手reniri挨過左前期
當然bug開既Kean，國米古天奴，彭迪夫呢啲前中期都好夠殺
金卡試過用，山狗，巴利都相當唔錯

中期就開始換中堅
公司佬，高甸，巴沙利，卡希爾係首選
本身勁又有buff技又隊長技之類，基本上無解
啲位大致齊(姐係剩返5,6場左右果陣)
就再換丹尼爾打閘，一個強烈防中，打埋最後幾場
中鋒再另外一邊翼完全係裝飾，有多餘錢先搞

不過講到尾上面堆野都係廢話，太理想化
只可以見步行步，盡量唔好浪費錢
前期買人真係只買重點人，隨唔到好人我寧願升手上果啲先，得閒望下頭幾位果啲，好多時原陣打頭5場都可以贏哂(當然好似愚人節果次就例外啦)

同埋唔好咁早就用個金幣random個市場
頭兩三日random個人覺得意義唔大
除非真係差得太緊要就禁一下就可以既

肥仔巴EX+限卡人碎入手途徑解說

主要講一定俾到手嘅方法 覺得自己歐洲人嘅歡迎抽限卡pool博0.05%中 想入手嘅巴打自己睇住荷包深度 簡單嘅理論就 快=貴
同埋鑽同幣嘅比率 7800鑽=590幣 --->13.2:1
我會盡量轉曬做1幣買到幾多碎去比較下邊個抵d
1.定期超值箱

佢呢個箱佢同另一個箱交替出 2日轉一次 每次有6個step 買完step1就買到step2 如此類推

Step1 18幣 有30碎 2個禮物盒 5張覺醒卷
1幣=1.67碎

Step1+2 18+68=86幣 有（6+14)x5=100碎 10箱 10卷
1幣=1.16碎

Step1+2+3 86+128=214幣 有（20+20)x5=200碎 25箱 15卷
1幣=0.93碎

Step1+2+3+4 214+198=412幣 有（40+24)x5=320碎 42箱 20卷
1幣=0.78碎

Step1+2+3+4+5 412+288=700幣 有（64+30)x5=470碎 61箱 25卷
1幣=0.67碎

Step1+2+3+4+5+6 700+500=1200幣 有（94+44)x5=690碎 94箱 30卷
1幣=0.58碎
2.抽選會

呢個活動不定期出 玩法唔多講 想知另外教
入面會有碎片箱買1500鑽=30碎+5張抽選卷 可以買10次
Total 15000鑽=300碎+50卷
15000鑽=1134幣=300碎
1幣=0.264碎
3.節日活動好似係咁叫

呢類活動大約一個月一次 買每樣野都會全公會派禮物
但今次2周年賣大包 d ex+野賣平d 唔知之後係咪都咁平
左上角個箱原價1200幣 今次960幣 仲要可以買3次 之前都係得一次 個箱自選一隻ss =1120碎
之前1200幣=1120碎 1幣=0.93碎 而定960幣=1120碎 1幣=1.167碎
另外佢仲可以128幣買150碎 每日2次 total5日就買10次 佢之前係158幣
前：1580幣=1500碎 1幣=0.95碎
而家：1280幣=1500碎 1幣=1.17碎
佢又有個箱係用鑽買嘅 4988鑽=200碎 之前好似係5988鑽
前：1幣=0.44碎
而家：1幣=0.53碎

目前好似得咁多ex+人入手方法
最抵就係淨買step1超值箱 4日1次
由0上到ex+要 1120+640+800+2560+3840=8960碎
8960÷30=299次 299x4大幾要1200日 total要18x299=5382幣大約7880hkd
多謝大家
有錯請指正 歡迎討論 支持正game

有無人棄驚 想接手玩

舊既6星video解說就唔copy過黎啦
新人們請直接上7星video

自己開個ac玩仲正啦

等我仲諗住開po添
Ddh勁到

新POST 留名

下次你開好q多野copy

新post留名

原本諗住用手機慢慢copy開

我都係手機禁咋

佢唔係有技會回傳咩 睇下有冇得熄左佢囉
呂布冇抽 技術問題等含9答

伊巴係咪好好用？
上次出華dee，無人抽咁濟
唔知係張卡廢定李城少球迷
伊巴都應該出咗幾次，仲係咁多人抽

我依家唔知殿堂攞傾撘華dee，定係留石谷隻伊巴/c朗跟住殿堂攞卡路士好

你由零開始整一隻呂布/c朗貴到傻
隻華dee d技都唔差 獵人完再遠射又得 接長傳窩利又得 可以升下隻華dee 冇人抽有冇人抽嘅好 每次出pool 幾十抽都有排名攞碎
但簡尼你應該有排升殿堂先整到
我覺得殿堂可以遲d先諗 你而家隊野都未成型 仲有好大變數

隻伊巴未上sss都唔好諗住放正前住
因為無射門技
最多放攻中位做駁腳
招心傳心唔洗熄 傳完會buff加射門

有排，得廿幾萬戰，倉管先

new post leave name

我上左SSS
但成日傳直線去禁區佢都開傳心

齊晒sss技未 佢會hold 住自己轉身射波

Lm

差扭波同攻buff

呢招覺醒左未 有呢招先會禁區入面狂抽
其他就會接直線出爭奪 傳中就頭槌
除非俾人封左就會變左背身控球 回傳

圖呢招唔係遠射黎咩
咁我可能俾人封左技 佢下下出回傳

招遠射可以禁區出
要你隻伊巴ex加米蘭果隻sss左就用得
呢招係俾人block左頭槌or爭奪or凌空
就會出背身拎波+禁區遠射
除非對面後防防中全封技 block到要傳波

好似自從出左c朗之後招招遠射覺醒都係可以禁區射

我發覺你地都跟左我既手殘version

冇睇咁多
直接copy

呢個箱你地換咩多

包

包or綠書

新手岩岩玩左就黎1個月，68萬戰左右
想問下D角色放入殿堂有D咩準則？

全能力上升有翼嘅都放得

要突到10LV？

SS

似人個係小組第3名先有得打？

係呀

唔該晒
第一次打

冇更新嘅星期五

Ching第一次？我記得你戰力好似高過我喎

屌
睇錯隻de ligt 1.4億
原來14億

次次分組賽之後就變左估波環節
今次見到咁所以先上黎問

炒到21億

係咪你入咗都唔知呀
我都係上次第一次入 多咗100幣換25古碎
不過今次就冇

同一條友自己炒？

聽你咁講，都有可能入左都唔知

無跟進
唔知佢地玩緊咩
BTW 隻de ligt 都時不時炒到顛價

邊隻de ligt 有隻好似係kdb組合

想問已經有170嘅教練 點樣將佢變做影像分析？

洗屬洗洗下會有機率問你轉唔轉

又好似真係祖記 果隻

洗屬嗰本書除咗賣教練仲有冇其他途徑可以攞

抽錄影帶有時出個零件其實係有咩用

個puzzle?
攞黎買帶

岩岩先知儲左成100個
每日用黎開神秘店係咪最好

換6星賣經升7星

換咗新公會真係好爽
12點就有得開公會箱
舊工會要等到訓醒先有得開

有冇公會收留，上星期個公會得17個人有貢獻

我得三十幾萬戰，但會幫打

英超有冇邊張卡係似金卡包皮咁？

你講d技？

係 用落會幫你推到去禁區咁

我會加埋冷靜 連到技

係手足就可以加 應該仲有位可以踢人
你搵一搵 やぎやぎ

而家鍾意禁區勁射

隻伊巴sss緊又真係不斷回後
明明volley / 爭奪 既位黎
都係會拎完再回後
好彩我後面全部都係遠射

真 search完得呢3隻啱條件

仲有隻ex+文尼

會已退，等有位入，thx

終於有苦主 明明一野就射爆網都要回後

仲有冇位
我都想入

對我黎講冇咩所謂
後面果3個中場都遠射得

又投票出新ex+

巴打有位未

我係村民xxxxFC

文尼嗰個系列會唔會復刻？
而家攞住白卡鏝F Torres頂住先

唔好摩迪贏就夠
應該SILVA機會最高掛

都係換石換藍碎啫

正路會 係唔知幾時姐

係石換石

我都想施華贏雖然唔會抽

作為利想米拿贏但應該機會係0

決賽我估施華對摩迪

應該都係d silva同摩迪多
唔知到時有咩技

新手想問 係咪一定要抽個pool抽到上ex
定有其他方法

#10有講
9成9都係課金

咁我當養生驚黎玩

儲下鑽每次活動買下箱都ok架其實

想借阿根廷人
肥仔巴可唔可以轉大巴拿

轉左

大約半年由sss上ex
所有鑽只會用黎個人all in先掂

搵日執下個第一頁先
放曬入google sheet先

好想執下d錯字
我自己都打錯好多

辛苦la

BTW 今次d新年卡 冇咩啱用
利得米拿

活動予想投票個box 入面d碎係有哂定隨機出1個@@

自己揀一個

想問下予想100石其實係做緊咩？

我都想問
係咪100石x最高70次咁買，即係7000石
贏咗可以有70個箱入面揀石/碎片咁樣？

大家睇下有冇錯
我再改

係

好似嬴輸都有箱

每個matchup你估邊個贏邊個輸
例如施華對耶蘇
你估施華會贏，你又想要施華嘅碎，就買贏嘅箱
最後如果真係施華贏你就可以揀石/施華碎
最後如果耶蘇贏，你就可以揀石/耶蘇碎

如果兩個都冇興趣攞碎就鳩買哥以，最後都可以變多20%石

分組賽嘅箱要完哂分組賽先出

明晒

Thx 即刻買哂7000石

想問吓咁多位師兄 個教練啲數值係咪升左級都可以換㗎？
如果可以嘅話升到80lv先再洗數值嘅話會唔會要多啲素材？

暫時玩咗一日，成日唔夠體力

幾多lv洗都一樣好似

啱啱試左啦幾多lv都冇影響
趕得切聽日開新一期天空競技場之前上到Rank B
好開心

你又搵我試陣

係呀Ching我想試下升左隻Matic上Ex有咩唔同啲翼係勁左但前鋒SSS都係唔夠勁 守波用三中堅都比你隻久保玩殘過幾日升埋隻前鋒上Ex再搵你試

暫時睇陣好似得覺醒lv1
而且用岩個陣都好似無加乘咁
藍技最高10lv?
紫技好似最高5lv?

我用緊全紫技

呢版set左未？

大家記得投票
一百萬換一藍碎

摩迪多票過施華

對手問題啫

利申：兩個account各投一個

冇錢啦

用晒啲石投票先黎黃金輪盤

新年快樂
祝大家免費中ex+

新年快樂

又唔記得投票

祝大家1抽入魂

今期最強manager啲default人廢到......

有冇Ching買左課金c朗？買黎入殿堂係咪好尻？

啱啱上左新rank 想問下巴打們嗰三本書咩黎？抵唔抵換？

換完個戰術coach契約書之後換戰術考案manual

大家建議第一隻藍碎ex+ 合邊隻好？見到久保同摩迪啲技都好似幾好
暫時有一隻ss華dee，以後應該會慢慢儲上ex+
所以都有諗過換kane第時入殿堂拎連繫

入殿堂點會鳩 入左都用到

但係要好多鑽石都係諗吓先

黃書換教練 賣教練俾5本紫書
紫書用黎刷技
綠書用黎刷陣式
基本上黃同紫要買齊 綠就冇咩所謂

我會揀摩迪

佢入殿堂嗰個分數係計邊個級數？
如果夠多先買啦

睇荷包做人

唔明 咩級數

買金碎係咪好笨柒
好想買來升晒啲人先
刷到個教練啱而家個陣容用之後轉換金碎升下人先

即係SS級有幾多分？唔同人有唔同分數㗎嘛
譬如當全部人都係SS級 課金Ex*人就最高分 之後就到免費可以攞到嗰啲Ex+人 之後如此類推

係咪經典人，ex人先入到殿堂，而家得送包皮，迪布尼同ex呂布入到，仲有咩要求？thx

d人右上角嗰招加全能力招個圖有翼就入得殿堂

屌我都係好少

睇你vip幾 我vip13每星期有150金碎送 而且換齊d書都冇乜淨

我就係想知嗰隻VIP C朗係屬於邊一級囉
如果係唔係最低級都抵買嘅
唔知有冇買咗嘅Ching可以答下我

我10咋11先開始有金碎
咁我都係買啲金碎啦

傳說幾 我睇睇

1嘅話sss就1280經

傳說之路第11隻

都係1280 sss

咁即係同金卡一樣咋喎咁諗諗先
升到下一級買紐亞仲好
Thx 肥仔巴

我自動打左一場就全部唔打算

gen唔到好用嘅球員根本冇戰術可以做到

建議唔好買紐亞 用返鳩頭算啦

鳩頭定vip隻保方好？

一定鳩頭嫁啦 數值都勁d

買黎入殿堂咋
我用車人咋

我覺得唔值 好似要2萬定3萬鑽喎

咁好啦
慳啲都好 橫掂有排都未升到第二隻殿堂

聽日好似出抽選會 出之前d活動箱

take my money

有冇邊張英超金卡好用？
揀到頭都大埋
費蘭甸奴？

kompany

請問有冇德甲gk可以借用？

紐亞？

轉咗紐亞

唔該晒

借晒人都過唔到 睇黎要自己升下德甲人

已換

申請左入公會 求批171k戰力

加ed

大家貨金最多既一隻game有幾多？

肥仔巴 含9巴過去分享下啦

有啲想玩狩人陣，第時放肥落防中位
隻摩迪係咪強化版根度簡咁，我依家隊鏝啲波一定要過一過根度簡開守轉攻，感覺上好似浪費咗閘同翼，閘位都係放啲唔洗要球權嘅防守型好似金卡獲加咁

你個諗法都啱嘅

想問吓全隊係咪只有一個人可以有影像分析教練？

俾多3千鑽可以有多個位不過都係一個

即係可以有兩個教練比兩個唔同嘅球員？

想問吓你哋通常會加俾邊個？
係咪比起殿堂球員化算啲？

我諗住都係俾前鋒同中場用多
但我而家冇190嘅分析教練所以冇搞

咁都係開多隻俾前鋒啦
同埋你哋會唔會洗屬性㗎？
我而家差一個屬性要12本書好似好貴
但係橫掂唔啱用嘅都會賣
係咪都係洗下好啲呢

一定要洗啦 我而家個前鋒教練都未係主射
10本中級先刷到一次

我前鋒個教練差中間未洗到
希望聽日可以攞中啱用嘅
已經洗咗好撚多次都洗唔到
後衛仲要用緊上一級嘅

而家可以養生到下隻啱心水限卡人

想問本書邊到買

拆180教練咪有中級

拆170就初級？

呢一個教練係咪抽一隻就夠？
之後就不斷幫佢洗野就OK？
同埋佢個Lv係咪裝咗先可以升？

可以咁講
係
係

Thx 肥仔巴

其實可能要整3隻for右上個杯賽活動
不過而家一隻都未搞掂

一隻都升到仆街新呢一輪刷左15本都係得一次岩用

咁搞掂咗一隻先

好似第一次完成PUZZLE

有冇德甲球員借

利雲 梅拿 紐亞要邊個

又冇更新

又冇活動

仲要唔要
你睇下邊隻啱用

38億

後面兩個震撼啲

賣左7百幾張梅拿覺醒卷

舉手

文迪蘇傑

Sorry 岩岩先有時間玩

轉了

唔該

轉咗

有冇法甲人借？

今日打公會戰見到啲玩家咁多香港人先知原來打緊やぎやぎ

自己揀

戰力卡卡地，除左突人，升教練，升記憶，係咪難再快？

馬度迪 thanks

唔升kdb住
換哂7星帶先

學到野thx

我副account呢個膠陣全部人未滿lv未滿技
有5套7星帶已經差唔多50萬戰力
升得快過之前主account好多

好彩問一問先，7星帶係咪煲一隻，如4件pass比迪布尼，4件射比前，咁樣係咪最好？

6件一套啦

明左，thx肥巴

就係主account升爆kdb先換7星卡
一換完11套真係覺得自己浪費咗半年時間升啲4-6星

多謝你既寶貴經驗
聽朝即換

換到差幾百塊碎上ex先睇到
依家先六十幾萬戰

同埋想問下d錄像帶點樣刪除，就快爆都唔識點搞

紅圈嗰個可以一lot過轉exp

呢個位可以自動轉exp
例如你已經齊6星，就可以將1-5星自動變exp

thx 巴打

巴打們好rich個個都開分身

我冇

開分身課咗$8換保方就冇再課過

玩一個acc已經夠多嘢儲
玩埋分身有咩唔同？

真身去到樽頸位又唔想重課咪開分身囉

想問吓呢招咩黎

但兩個輕課加埋都唔少野喎

$8啫分身

其中一招球員技嚟

左上嗰招

Ty而家先知有呢招

正身呢

玩咗差唔多一年都應該未過千

開5個ACCOUNT BID箱, 個箱一定係自己拎

但要有卷先得

成日送石 應該唔難
問題係 9 成副號中

開多16個ac 全部bid1卷
自已bid 4卷

你叻d
依到搵人夾, 當公會活動算la

然後都係分身中

好多活動

上次搭唔到藍碎ex+轉換架尾班車真係喊出黎
有冇人權鬥士去炎上下

已經炎上左次 今次應該冇呢支歌仔唱

有冇懶人包

摩笛大勝了

照投c華

* EX +まで評価アップ可能な「モドリッチ」「エムバペ」「中島親哉」「久保建英」の4選手につきましては入れ替え元（画面左側の枠）に配置できません。

今次講明用唔到

孤9寒 好心差唔多半年一次出番就賣大包俾人換啦

其實都幾仆街
本身有Ex+嘅好心就咪撚再推出嚟俾人投啦

想開多個帳玩李城

有排搞
隻簡迪 簡尼有排先入到手

堆重課既鐘意出重覆ex+開傳道

冇留夠石投摩迪 得27個ex+箱

可以換聖誕馬達了

台慶送大禮？

營運賺得太多?

啲卷好貴官方有冇講仲會唔會送？

想問下戰術coach點裝上去？洗啱formation都用唔到

係咪登入唔到

求助係咪要開晒五招技先裝到？

戰術果版有得加

唔該巴打

世三就黎UT啦

又中

點解好似咁易中

唔抽唔知時運高

玩一年冇中過

依款我都冇中過

個個都中

咩款都冇

頭90抽就中左運氣唔好走我仲有隻簡迪

見你抽左272下

最尾係見有石咪抽下囉 keep到頭10攞埋獎勵差4xx塊就UT 車都係得兩隻EX+抽 抽埋就收成期

但你好似未打完覺醒3

係呀打到一半4xx都有排儲啦 升埋Cahill 會升世三

依家個陣咁，一週年/2週年換咩好？

換隻中堅頂石頭

邊個係天佑香城?

各位，我係咪都係換石頭先，仲有咩推介

2周年vvd

美斯 施華 石頭 獲加換哂佢啦
獲加換獲加先囉

換咗
索性換埋簡迪換走包皮，再升多隻英超龍湊齊聯賽11人

想問下球員互換評價係邊度禁？搵極都搵唔到

限時活動
一年都冇幾多次
仲要Ex+先有得換

其實奧燒啲卡會唔會太少

得罪我支仲有卡已經要感恩

想問下殿堂普巴打右閘用咩七星帶好
技能樹揀左邊

特價ex+ box

普巴都係用番傳球啦

想問下招紅技啱唔啱個龍用？

其實唔洗鎖橙色啦
紅技就留啦

340萬戰 有冇巴打想收acc

今次啲新卡鳩米拿 高列巴尼幾驚喜喎

我只係知好多箱買

除左ex+仲有咩好買

好多款傳說box
6600石

我都買左2個

6600石有金卡 幾爽

買果d箱應該開張本身冇既金卡，player of the month，定係開d本身可以係抽選會抽到既卡好
本人黑仔，抽選會50張飛先中過一次
都係用黎開連攜，唔會點用果個球員

要開組合我就覺得咩都要買 唔理抽選會有冇

又要用石，隻ex+ 文尼一世都升唔到上ex+

出沙加度
又係皇馬

繼續儲錢

馬體會係咪呢到巴打既分身？

可以砌到隊就齊人嘅拜就心足了
係爭洛賓

唔係含9巴咩？

馬德鐘睇肉會？

等出多幾次輪盤換齊金卡列貝利同洛賓啦

中堅轉金卡曉姆斯啦

好似都成千萬戰

冇啦
5百幾萬啫

Amico11既球員會唔會翻出的？

啱啱活動先出完

港版嗎？

日版

係咪想買我acc

想巴打今晚早啲開協會箱比我買卷升UT

有冇人收差唔多500萬戰既ac

唔好放呀

今日打三次 四點多兩次UT啦巴打幫幫忙

含9巴請派彩

派左

世三UT了仲有四隻

殿堂普巴你哋用邊招技？

又出新ut 高洛巴尼

睇你打咩位

想佢出迪馬利亞

高列巴尼都有得ut

每隊一隻 多仔係咪要出隻Hummels/Haaland?

多仔似萊斯

現家先入坑會唔會太遲？

我玩左就兩個月，一百萬戰，冇話遲既，慢慢玩就追到

試下先咁

我開始就簡左鏝為主，但中間簡錯左唔係英超人，都行錯左少少路

有得簡？我想整鍠

第一頁幫到你，我新手等其他巴打意見

英超有迪布, 玩鏝就手D, 金卡金賓尼

如果玩真馬應該都係搵隻C朗, 因為好多隻C朗易D勁
其他盡量揀番同一隊既人, 或者西甲儲齊11個SS 人先

西甲都有加成？

同埋想問，有冇中日技能對照
有時D任務唔知佢要D咩技

冇
叫你砌同一個聯賽因為有d mode/活動要同聯賽人 你向住同聯賽呢個方向砌隊會快d玩到個活動

冇
歡迎上黎問
順便推po

明白皇巴聯隊

你cap圖上嚟就有人答到你

終於
想換kane
其他三個有冇話邊個好啲？

0課建議包皮/摩迪
因為佢地可以用藍碎上ex+

終於中咗第一隻

仆你個街分身account嚟

我都中左。。。。

萬能碎

建議大家真係抽下 第一次中

Thanks

真係中 碎片

本身已經就嚟夠碎合到kane
應該開箱拎包皮or摩迪
定係夾埋轟落kane到？

哇屌真係第2個10抽中左

正

所以我都無玩分身LU

唔中呀

點都係包皮摩迪嫁喇
你轟落kane到最多咪ss+
你換包皮摩迪上到ut添啦

點解得佢兩個自食到萬能碎，公平咩

有隻北歐戰神呂布倉管中

應該除左之後活動送嗰d 都唔會有新限卡用到藍碎

因為佢哋啲技都唔勁

想咁D同一個球員有咁多隻
例如皇馬B9，送隻A＋ 可唔可以算到上SSS？
我放左好多碎片俾皇馬D卡

可以 所有卡都可以上到ex
但得7招技既卡先上到ut

好，咁新手應該照練先？
Mon住個轉會市場

唔係張張上到ex佢有d卡未開放覺醒

屌係
我柒左

榮光啲畫面靚咗好多

得嗰3隻有 不過係型嘅

揀邊隻好

終於3百萬戰

9保/中島 如果冇嘅話

唔該巴打依家個陣係咁，長遠嚟講如果換9保，之後應該換就包皮？ 如果換中島，就換走美斯？

建議換久保 勁過中島好多

點都換走美斯
覺得包皮打omf勁好多

唔該巴打如果係咁，我諗我換中島

中島有one two + 遠射好似幾吸引

有啲問題想請問下咁多位巴打

以呢個陣嚟講我應該換Thiago定Hummels好？

講緊呢個箱

Hummels

唔該大佬

請問挑戰條件點達成？？

角球入波
遠射入波

有葡萄友

第162抽

咁睇唔開抽日本仔

抽其他都冇錢買碎升

抽包皮摩迪好過啦

課金球員？
成日活動2000石換抽獎金幣就換一隻架喇喎

摩迪有 包皮未抽

中島好用過魔笛喎

位置唔同難比較d
而且我又唔缺得分手

魔笛同kdb撞哂技

我都係要佢招buff
放左佢打防中